荔景4號月台改左去東涌

打錯⋯⋯ 係青衣站